牙些入thx

都唔知你咁嬲佩做咩你愛隊今晚都輸㗎啦

曼城？

2和b來左

唔出2和b輸硬

屌你利雲空霸

回錯，我諗到點駁再覆

西咸聽晚先踢，你又柒左

你咁鍾意西咸你又改名？

鬼叫蘭些尼無得出

有安東哥

安狗霸正選

莫sir害牙仙

佢仲嬲緊當年福克蘭戰爭

贏都嬲？莫哥咁小氣？

莫狗勁記仇